前線要既係無條件支持

今次可能係要一早走，有人被捕
但唔拉都拉撚左啦屌你老母
班冷氣軍師就一味係咁屌屌屌
屌完有咩用？
令士氣高左？
更多人發夢？
唔該你地有意見可以，但唔好令前線心灰意冷

利申：啱啱係前線夢遊完

推

講左好多次MK係守唔住 上幾次都係咁

咩叫唔拉都拉左 一次比一次少前線 講左幾日 一定要be water

咁點解明明日頭流動性咁高 一到夜晚又變返陣地戰?
之前係咁打飛機話游擊 去咗邊?

感情蓋過理智，與其送頭，不如落街站做立宣。

罷工不是罷一次。參考劉細良建議。

支持你地，係心痛你地明知比狗拉都要留起到

不割蓆

我唔識講，依家轉推路線俾兄弟

邊撚到陣地啊，上到前線連登tg乜9都上唔到，冇共識，點退

唔拉都拉撚咗呢句係第一次先適用
衰完要檢討
但而家第3,4次都嚟緊頭
每次都犯同樣嘅錯誤

你檢討都唔會鐘意被人屌住老母咁檢討掛

見到啲狗上gear就走啦

真心聽下意見
其實打遊擊
已經講左個幾月

你一係就比一個合理既解決方法出來
一係就只係「檢討」
而唔撚係屌

唔希望你地被捕呀手足 10碌呀

[建議]關於罷買！！！

我地屌
係心痛地屌
如果前線有bad feeling
對唔住
大家係同路人

之後又會話現場上唔到tg連登
咁你衰左第一次，之後都應該知道會急衝拉人啦
佢開始佈防就閃水，佢黎到對住個吉咪爽
留係到磨有咩用先

唔該各位，有問題試著理性指出問題並提供解決方案或討論空間，而唔係屌屌屌

唔係話有哨兵咩 想問點解知咁撚多狗走都唔走既

咩合理嘅解決方法 講咗廿次
人數唔夠人哋多就即走
轉場又好,撤又好
唔係等人哋衝到你面前拉你你先開始跑兩步

無錯
但上星期日其實都一堆檢討POST
亦都有幾千正評

點解今日又無人理

其實每次都有大量檢討POST講打遊擊

好言試過,理性試過

其實要點樣前線先會理?

例伸返 每次都有出,不過唔係行最頭
有時會上最頭,但每次都覺得D前線係唔想走

正式宣佈 要屌鬼嘅屌到十二點就好 之後一齊檢討返今日行動

屌老母嗰啲抵屌
我都唔支持
呢樣唔好屈我

無條件支持

明顯有狗扮示威者
引你地留低

冷氣軍師唔落場遊擊就跟五毛係到屌 on lun 9

佢地唔想走 其實好有可能係對香港已經絕望

咪臭係
就算佢哋唔知游擊戰係點解，有睇過上個禮拜新聞都知無意義嘅死守係幾咁無謂，都有睇過各區街坊快閃係幾咁靈活啦
都唔撚明嘅，次次都做呀寶
上個禮拜都有檢討過啦，換嚟嘅咪係前線係咁屌人叫散水，係咁屌人同佢哋condom

個合理嘅解決方法今日就已經示範左兩次
一次係紅隧
一次係五枝旗杆

大家都激氣勇武俾人圍到仆街唔走等送頭呀

走啦屌
hit and run ar 屌你地

我又真係屌你老母。
問：題數點計先有分啊？
答：計個答案出來
方法呢？詳細步驟呢？

唔屌啦，有乜好屌

真係要攻..有咩地方係可以守得住?

想問下點解9點有人叫你地走俾人屌到仆街?
利申聽左佢講

可以提出建議，但係絕對唔可以鬧唔可以怪責，更加唔應該串唔應該冷嘲熱諷，咁樣只會破壞關係同信任

大家都想贏，只不過思考方式不同
每個人都有優點缺點
你覺得前線蠢，咁你有無佢地既勇氣去前線？

可能佢地做左一啲你地覺得絕對唔理智既行為，但係大家都應該以團結為前題，去解決依個問題，而唔係返返2014年互相指責

戀戰做咩呢？ hit and run! 又要比人捉?

搞到佢地走黎走去 攰就夠

其實之前好似71咁守都話因爲立會先守
今次守係咩原因

方唔方便過黎我度

[認真][樹窿] 我想理解前線由出發之前直至正式同狗開拖中間個flow係點

你不如講下守黎做乜野先

見人多就走都要詳細步驟?
點解馬鞍山嗰次啲人無人教詳細步驟又全世界都走到呢?
嗰班特別醒定係點?

邊個守？只係無共識，唔想自己走左其他手足無支援

下次你帶路啦，冷氣軍師

有共識先退？咁有一個人留低送頭等人拉
百幾人都要一齊俾人拉一齊坐十年？

連續咁多個禮拜都知夜晚會圍捕
講左好多個禮拜hit and run啦
要即時睇tg連登先識走？